話時話會唔會真係23條殺到嚟呢？

一件污兩件穢橫掂都係叫柒婆推埋23條先落台

唔奇

咁真係辛苦李加超條撚樣呀

我諗區選之後，佢地會變本加厲

必落

佢哋真係唔驚畀美國制裁嘅咩？

？？？

必會落實實行

但唔怕商界反對同埋美國制裁咩？

支那跪都要傾掂數啦同美國，經濟攬炒先係正路

係嘅話我懷疑甴大大先係港獨之父

如果過咗23條 啲外資真係走佬㗎喇喎

其實佢係咪想發動第三次世界大戰㗎